[Come on it's just Tottenham 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[477]

福

反福又輸

下半場要小心d手手腳腳呀，班熱狗唔係人咁品咖

循例都係負評bot狗

呢個傻鳩防守最屎
一招撚鳩佢就岩

MMA 要來了

無朗隊 負皮

牙福牙普支持區

On9陣間比狗咬

bot狗好勁

慢慢追 仲差前四6分

屌你啦bot狗

走啦

屌死bot狗

半場戴多對pad先

呢個鑽石陣好撚好J 普巴左右兩邊交波
係中間Lin個位可以比山狗試下

永續蘇蛇 永續蘇蛇 永續蘇蛇 永續蘇蛇 永續蘇蛇 永續蘇蛇

今日後備冇爆冇人揪得

G持埋牙馬

未完場

我愛白lin

8 - No player has been involved in more Premier League goals since Ole Gunnar Solskjær became caretaker manager at Manchester United than Paul Pogba (eight - four goals, four assists). Dangerous. #TOTMUN

勁到

有無人覺得白lin勁咗好多 但明明依家應該無咁多人幫佢防守

福仔呢腳好有蘇B影子

啱呀

唔撚要普帥啦屌

福 普
呢隊先係曼聯！屌你老母摩狗

Bot狗

一個羊打哂

梳嗰邊有啲危
查比亞出波靚
但係貼身mark又比人打身後波

福仔射波果下信心真係好撚好J

仲有人敢屌最後10號未

馬迪都夠照嘅

留福馬喺前面唔洗番黎守依招高

白lin對kane 真係無乜點下風 有幾下仲boom開Kane

前場考牌成功
而家開始考驗條後防

過左兩招比佢

垃圾福

未完場開啲咁嘅標題

可以放走山狗

轉陣有排j

終於孭得起件10號

.....lin?

前面3隻 sob係咪order每10分鐘換一次位 輪流逼

蘇B嚟左之後 真係唔會差過80M

反普個d 跟摩狗一齊深潛啦

摩狗唔係度個個都升曬LV

Ole式射門

屌啦，啲把握

人多手腳亂

法國上年大家拗親飽前面幾個打咩位根本哂鳩氣
真正進攻足球前面幾個淫亂走位根本唔駛拘泥打咩位

一陣對家新po名 “Come on it’s just United “

下半場要小心D MMA出招

完場前推爆佢

個po未完場都應該爆
一陣俾人反cup俾人bin到喊

信心問題
國家隊佢都幾勁

死bot狗又cut朗隊圖

脆皮D傳中真係好撚勁 但D防守真係

係 勁咗好多 係咪食咗藥

一場波45分鐘比人攻緊 同 90分鐘比人攻緊係差好遠

成隊真係有返信心咁，到底daddy打壓左佢都幾耐

反肥普

咁又冇咁誇張

講真福仔畢業未 好似好耐無提過

個戰術好好，特登放福仔係右邊強姦熱狗，
so b團隊係咪真係咁勁

又改呢d topic

如果仲係摩狗教
唔出普巴
馬迪 爆炸 麥湯中場
全場泊大巴俾人射廿幾腳

咁多legend要請其他教頭都on9

又係你

入波個下蘇蛇今日反而冇前幾場咁hyper

呢個真 係遮下線 逼下中堅 等反擊

魚拉突先岩，點會英文咁比面

咪燈住

唔知佢做乜9

Lkk

木狗醒下啦 仲諗換人

終於明點解叫冰人
真係攻守都好冷靜

好撚緊張架大佬

追和前就好推爆啦

Ching又岩

摩佬浪費左隊波2年半
屌佢老母

唔理賽果 長續sob啦屌
我睇到既係希望

又係ON9仔開POST

phelan

If this is lukaku

真心想睇下lin換山 會點

bot狗
又搶po又開鳩標題

熱狗呢隊波打大巴有一手
反而而家咁樣對攻係明智
當然都要我地曼有料攻得入

好能淫亂,亂換位

死bot狗又燈

快啲推爆個po
Bot 狗開親都好柒

其實lin今日我ok
換山出嚟 可能佢就要上腳 少咗個人鳩跑駁腳
反正今日killer pass都係妹負責

呢個真 摩狗教肯定俾人禁住屌 半場都過唔到

佢反摩大先鋒黎

In Phelan we trust

成隊壓出去 唔再係11條友龜縮
勇
防守壓力都細好多啦

白LIN而家根本係最穩嗰個

一陣班臭猁狗又入黎CAP 圖

有無ching cap左頭先入波教練團勁high 攬埋一齊

無普巴應該無人傳到呢球

係喎 堅唔使換 蘇B流住曼聯既血 教到成隊波霸氣重現

樓主死po霸又搞事

朗隊圖都無撚埋
唔識就米開P.O. La

山狗同華西咩事連後備都無

daddy留低呢pair 2+3中堅有潛質
但唔知點解佢自己教唔起佢兩個

摩連奴係咪反曼大先鋒?

呢個真

羅斯返左來？ 係咪玩433果個？

屌你BOT狗又開on9 topic

Po霸

白lin 既進步有2個原因
當然第一係信心
第二絕對係打法問題
而家打主攻/對攻, 佢面對既唔係面對面,
對面前鋒好多時係要背身拎波,
見到佢好多時會標到上半場拍波,
另外就係因為 唔使面對面對住對手既前鋒, 好多位都可以靠速度
同埋企位去防守, 加上個波比較多時間係中場/對面
防守球員守波既壓力就大大下降

佢咪最大隻鬼囉

推

咸能左

含啦7頭迷摩

lin截
妹傳
拉射

佢呆左 係卡神推佢 佢先識笑

廢囉

改D咁既TOPIC燈撚到輸就屌爆你老母

Lin 今日算係咁

久守必失囉

波都控唔到啦
講咩入波

客觀睇 曼聯中場硬淨度未夠熱刺黎

但如果今場有左右翼齊飛 踢呢隊熱應該幾好踢

佢地鑽石型中場谷曬中間 可惜差隻落底右翼

跟操咋

似成班領隊多過sob一個

屌你又係bot狗

今場擺明卡神係話事果個
一入波跳埋去sob到

山9好似又傷
華西就係廢
反而大米唔知做咩雪

普狗個樣好佩服sob咁

屌真係太耐無睇過呢啲波
而家睇波終於有番啲緊張刺激嘅感覺

Lm

Rashford真係抵著10號

全部真曼既感覺

如果真係win到
Sob做左個創舉

老實說, 山狗應該比到既

我個反曼fd成日話普巴唔係世界級

R字頭既10號

但係打瑞典佢都係打開防守足球

蘇蛇話想當年我後備落場反杯5球啦
1球有咩好慶祝

山狗會cup然後回後

He was there in the crowd screaming when ole Gunnar soljkaer scored the winning goal for ManUtd

最戇鳩半場就抽水
嬴左唔見得有咩著數, 輸左俾人bin到喊

半年前，個個都話件十號害咗佢

一打防守就中間lin, 左狗跑狗

老實講 好撚緊張 好耐未試過

盲反先會覺得pogba廢

仲有歐冠最後一分鐘入波

垃撚圾

長傳易控咸爺第一冇懸念

屌個post名

咁上半季既表現又真係幫唔落既

唔踩波車都偷笑啦

邊撚隻傻鳩入黎係咁負皮

開完又失踨
之後1001又彈出黎搶

防守足球還防守足球 但人好似respect sir 咁守法

當史長老流既

卡膠倒戈都激動慶祝

卡膠咁興奮
應該都俾左好多心機

終於唔駛睇作客強隊就十人龜縮嘅垃圾足球

因為3 v 4
暫時睇matic + hehe + pogba世界級

拿拿聲推完佢開過新

亂走都有原因, ole防反打側擊

卡神好有心教，睇得出

拎紅牌個幾場d表現鳩到要叫佢福狗

WFC啦
負皮咋嘛

大家係咪唔記得我地條後防愈好淫亂
不過就係禁先緊張

佢自傳話自己已經係曼聯球迷嘛

Next time I open

係呀
就黎要打MMA

大隻左唔少

馬仔個樣

屌你老母一陣燈到輸鳩左打撚到你隻死bot狗番入你老母個狗閪到

完場都爆post 啦
洗唔洗半場改個咁嘅名

喺摩狗身邊屈左半季 依家隊波打番應有表現仲唔開心咩

你地屌緊個電腦程式係無用既

史同碧長傳同級

史長就控制節奏勁啲岩打中中多啲

嗰陣係trashford

卡膠又唔係熱狗青訓
打曼仲耐過熱

有睇過白連踢國家隊 同 賓非加都知佢有料
係摩佬教到佢腳震。仲比連登仔叫佢走
好慘

你不如話bot狗開既就唔撚好推算啦

呢句野好似係教練組講架喎

唔好咁快換lkk入黎 唔想太快打少個

Sob番黎帶來係團隊精神
我地睇得好開心
五年膠左好耐

炒波底飛機

腳面抽真係一個唔好嘅選擇

真曼卡膠

閪po標題

普巴講

依球lin真係

佢真係好痴線
專業開po

咸爺係叻crossing 唔係叻長傳
佢d波係用黎finish 唔係控
史長老先係倒西易控

LIVE 緊無咩人會開
算啦

個topic

所以話好既導師幾緊要

快手推爆佢

其實唔係對手查比亞差
係我哋狂屌左邊 實有出錯啦

碧咸好多時打中中喎
打皇馬比啲波都好撚靚
只係係曼聯比較少打中中

上個po爆左回唔到你 呢到回
屌你老母on9仔 話緊廢連呀 死都拖埋馬達落水
同啲利狗唔撚關事都屌鳩曼聯有咩分別
你老母生到同隻利狗一樣咁撚肉酸

頂住牙

Bot狗食撚屎

Thank you Sanchez but it is time to go898

邊個話beckham長傳唔叻 傻撚左

？？

懷疑條友根本假曼黎 我第一次見佢id以為係反曼
開post topic又撩交嗌 如果呢場嬴唔到比人bin大家一齊block佢加唔好入佢開既曼聯post

10版都唔見樓主條bot狗講第二句

50萬週薪除左P$G 邊隊有能力接到貨

Son真係唔撚腳軟 係咁chur

今季仲未喺英起贏過其他個big 5
頂住

Lin仔foul得好

屌牙lin想點

lin我都接受到
希望唔好咁快換入lkk

燈西民真係幾能勁..

Lin又暴露級數不足問題

有誤會啫

真係好ON9 條友係咪真係曼FANS

lin屌還屌 唔覺唔覺都傳左好多腳

垃圾lin

真

Thank you and goodbye lkk 👏🏿👏🏿🙌🏿👍🏿👍🏿

有預感佢會入波

Lin

無人接架喇, 一係補返人工差額送走
不如諗下點用好過啦

Ddg好波

DDG

孫球王好撚勁hp

嚇死

Rashford> kane

想換lkk入嚟鳩跑

腳王ddg

入多球就穩啦

ddg隻腳

世一龍 vs 世界杯龍

Bot 狗

DDG癲能到

叫佢減下磅先啦屌，個人重到

領先一球最危險

支持
佢開啲post topic真係成個中學生咁

Ddg

鍾斯

宗師又包越位又慢轉身

lin連華湯根都跑唔贏

Kane本身都射得衰

畀大家揀
想要Lin打前定lkk

迪基亞好能癲

撚樣MARK唔掂燈西民..

贏唔贏，比唔比人bin，都應該無視條柒頭

DDG 用腳救好勁

Jones真係超級大炸彈

留意到流川又爆炸

希望DDG有CS

山同lkk都賣得架啦

lkk瘦番先ok?

KANE 踢得差過福好多喎

又係ddg

1:1 未？

嘩又救

又宗師

ddg要上身了

DDG 頂住呀

ddg>>>lloris

迪神

Ddg又救

DDG x 2

Ddg真係痴撚線

任頂
屌

又頂輸....

俾機會ddg姐

MMA

兩個換對面個son過檔 ok?

冬甩勁撚到

DDG係咪痴能線..

JONES賣唔賣到20m

痴線ddg

聖基亞

DDG!!!!!

MMA開始

要破阿記個場紀錄了

Shaw唔好撚再放脆皮斬波啦屌 埋身啦

想玩死ddg咩

邊條撚樣屌DDg 唔識斬波？
兩球救世界喇

又ddg

戇鳩俾人㩒住砌

世一龍

又打人

屌認真啲啦

ddg

開始mma

passport 賣到

免費都要諗諗

有咩關係

仲有40分鐘平安鐘

咁絕對可以練埋既

咁落去點頂呀屌

條後防

兩閘真係痴線 放題咁

有咩衝突？

hehe做咩唔跳

守好啲依浸，體力上有優勢

後防成日都比人直線穿到

大佬寧幾時番黎

頂住呀

熱狗無輪換過，應該迫到70分鐘無氣

五年黎
唯一冇變既野
就係靠我救全家

未睇到波

下半場對面chur

關咩係

唔好俾人打傷

ddg超勁

2球都要禁
3球先定d

垃圾阿里

食返粒救心丹

條防線繼續幫ddg練波

熱刺開始踢得頑皮

Lkk -6起嚟第一腳就2比0㗎啦

同埋後防成日成唔到一直線

Ddg 終於醒

3日前先打完場硬嘢 我地就去玩完返黎 體力我地應該贏

頑皮足球

DDG 唔好話500K, 5M 一星期都要俾啦屌

贏波就同阿狗同分

未來熱打波定打人？

真係痴線 成隊拳王

中場分工真係好咗好多
Hehe咁萬能都唔知點解摩狗用到咁

講真 hehe 真係好正

差小小

妹妹差啲

羊

妹靚頂

普晚山差啲

呢個頑皮用得好smooth

用咩人佢都用到咁架啦

我地熱狗精神就係打人！

屌

頂多浸就得

Wa

羅列斯都救得好靚

妹

lloris 接實

普巴

開始MMA喇

一入更衣室
普捷天奴又話「not naughty enough」

妹頂到算係咁

羊斬波真係唔會差過查比亞

POGBA差D

宗師

唔好縮咁後pls~~

之前講過應該將後防班友d人工比哂ddg

撚半呢下好波

妹差D

Hehe最撚正係轉守為攻個下好撚好
好多時停到 第一時間搵到人比

熱成班都賊眉賊眼

以為入

應該話查比亞斬波未有得同羊比

下下瞄人都係本事

頂撚住25分鐘

今場對面個大力神都好靜

今場真係贏到嘅話 熱狗又走左son 有無機會拉埋佢落黎爭前4

又差小小

差d

Pogba

差少少

妹好撚勁

差d!

爭d

哇差啲

普巴自製籃板

普巴又差啲入

80分鐘 之後呢？

妹SOLO

勁到...

爭少少
妹keep住

妹好勁

普普

踢son
Son走左熱都幾大獲

國家隊友

普巴痴撚線

妹上撚左態

羅利斯勁撚到

屌
LORIS神救..

咁都救到屌

普巴又差d

拉死車狗啦

妹勁到....

有打NBA嘅基因

lloris好勁

Ddg vs 洛里斯

車狗本身都係狙擊目標 拉多個位

妹解放了

神救

Lloris真係都幾勁

phelan唔見左

屌,Carrick坐都坐唔定

笑死 坐坐下 sob身邊無哂人

妹好似打fifa咁
屈身型衝入去

其實普巴似以前咩勁人

迪基亞長傳真係好似華西斬波咁
一下bam 出黎

Lkk個樣

派下膠好喎

DDG D生波真係......

yaya

lkk

熱狗條防線都係練緊龍

幾時出我fred?

lkk個樣想點

太撚緊張

真係唔知
韋拉？

耶耶

普巴好有火 好肉緊
加油
Keep住團火

最緊要主場要贏死車狗

痴撚線ddg

古烈治

又比人頂到

啱想講係內心強大既爺爺

又係鍾斯

集中少少好唔好

屌 又搶輸

取取托屁

LKK杯仔先出啦

....

LKK成隻猩猩咁

兩隻龍鬥屈

一模一樣 同岩岩個球

又係單擋

DDG 係咪痴撚線..

佢都算穩嘅龍

Jones就黎爆啦

白lin

嚇死咩

頂到七十

見到普巴屌疏

真係成熟左上心左

LKK 好Q

車狗一月買唔到前鋒嘅話，魚拉特前四不是夢
(九月炒鳩咗摩狗分分鐘咬住猁同鄰居啦屌 ）

守高波真係史摩好好多

ddg都復活

Jones真係唔太掂

白lin自己做大佬屌人啦

打撚到林源三對健威咁

耶耶再全能d

哇屌
Ddg咁都救到

睇下jones幾時炸死ddg

接實

白LIN原來真係冰人黎
咁撚冷靜

又係聖基亞

jones果d失位同佢係世界盃果時一鳩樣咁

白LIN要比D霸氣啦
學下80M屌到成隊猁狗開花

我都覺得對面射極唔入 我地會老烏

福頭咪上腦啦

門神對決

咁你咪炸彈人

咪出fred啊

耶耶腳法技術冇咁好，但防守領先幾個level

Kane 角球一向係難跟

傳中走甩好多下啦

你老母比狗屌

左邊放題好危險

換左so sir平安鐘依然冇變

幾時先唔洗出Jones

又咁樣比人湯落去 馬仔

快啲入番球

馬仔咁都跟甩

縮得太後喇 比人壓住打

屌你老母 集中d阿！

左閘放題

出fred 換黑lin 都合理
鐘斯輸夠未

餐餐都頂輸

頂住啊

踢法一d都唔似 除左大家都係nigger

次撚次都係鍾斯個位

覺唔覺馬仔係摩佬教嗰陣勁啲

呢球馬仔走甩

DDG 為左個CS出曬奶力

咁撚多韓狗睇

熱刺進攻成日靠一袋 咁點cup

Hehe真係好正 好撚鐘意佢

屌
白LIN今日尾能到..

賣左就唔洗出架喇

白lin 今場好撚勁喎

一係頂撚住 一係入多球

頂撚住呀屌

又係lloris

又唔入呀

兩大龍門鬥表現

啱啱個下好靚

妹又爭d

又唔入！

屌 又救到

又救 屌你

馬仔交得好

羅列斯又救

馬仔真係好老蕭

普巴又差啲

依場波真係好好睇

兩邊龍門表演戰

又救

妹 空哂以為入硬

DLLMCH LLORIS....

馬仔俾普巴冷靜到

又救到

嘩屌
求你比我地入啦

人地都識弱點攻擊

通過左摩狗設置既障礙

馬仔個假腳

Ddg vs lloris

Pogba勁到

硬係入唔到第二球

羅禮士同ddg都痴撚線

神龍鬥法

一招X普巴今日CARRY曬成個前場

通常都係守唔到 一係輸隊友自爆 一係輸世界波
如果唔係都唔會只係拎得個一次金手套

屌鬥龍勁？

妹可以再射好d

呢啲位又可以畀福頭

大力抽得唔得呀妹

呃哂，仲要比靚波

射得差喎普巴

馬仔

呢下唔抵

馬仔比呢下靚到

又差D

頂多十分鐘贏體力

屌你Lloris 做咩用手擋波呀

how about 施多夫？

我隊UT用梗smalling

smalling最後5秒絕殺個金手套

白lin痴線

白連好波到

白lin勁撚到

fk咁都唔入

白連🙇‍♂️

屌你白lin呢下落鏟

白Lin勁到仆街

白Lin

好有球味

lin好波

普巴中人

白LIN

施多夫守多過攻 普巴一定係進攻型

白lin勁到

白LIN今日痴撚柒線

痴撚線白lin

白連今日

白LIN真係對唔住 今季唔再屌你

白lin好硬

屌你白連勁撚到

成才

白lin生性

好撚好睇呀屌

白lin好撚型！！

白lin愈踢愈好

羊同白連

白lin準撚到

摩蛇買人真係好準

白lin型到瀨屎

白lin好撚勁呀

白lin靚仔咗

個人精神咗

點解白lin進步可以咁大...

白lin新維迪

白lin 痴撚線

你係咪撈亂左施多夫同戴維斯

respect啦屌

冰人我屌你老母
勁撚到

福仔真係癲狗黎
拎條命沖埋去

好撚彩大力臣on9咁遠射

大力神好勁腳頭

集訓完隊波咩事

好彩佢揀遠射

football heritage

不過唔識用 唔該木狗之前摩蛇shortlist左個d全部落bid

白lin當正哈利係仇人

白LIN + ROJO + 清新

下個到牙FRED證明自己

未完場唔讚白lin住
屌你守好啲呀同我

曼聯人腳廢?我屌你老母摩狗

是咪當左CLAIM 係摩狗

呢D波真係捱夜睇都抵

Rojo不了

ddg..

ddg又救

哇

黑lin換馬達控返個節奏啦

咁都唔使輸

shaw發夢

真係有DDG

Ddg..,,2億龍門

呢下有foul????

DDG痴撚柒線公司

Ddg mvp

普巴差d出事

Ddg
定撚到

小心脆皮啲罰球牙

提提大家，我地今季對big 6未嬴過

聖基亞返黎啦

拳王射到咁

呢球輕撚鬆到...

Gg罰球

呢下foul乜

梳助攻企位好膠

真係以為輸咗
ddg

施多夫真正嘅全能到仆街，防守都好撚勁，善用身體去壓去守
普巴唔㨂波踢，肯用身體去防守先有得同施多夫比較

Ez

Jones對強隊真係現晒型 失位失到

比人湯穿左幾撚多次 望下自己附近啲對手得唔得

DDG
有神快拜

迪基亞

哇屌你個妹 ddg
Cls
淡撚定到

大力神罰球好勁

cls迪基亞

DDG個動作完美到
痴撚線..

癲恩話有就有啦

呢d波冇肉ddg咩

Ddg。。。

其實連迪路夫遮得好靚

白連包得好靚一路都遮曬

Jones真係

錯 對弱隊都係咁

Ddg 對強隊醒神到

真係爭d

第十二人黎

嚇兩

跪求高列巴尼搭冰人

中堅呀, 我要中堅呀

屌你 如果alii插水宗師差啲又12碼

普巴畀拉美拿按低唔吹，呢球吹

哩個位FK 大力臣射好驚

係

真係要買多個中堅

宗師走啦屌

邊個係世一門將！

大聲d！
聽唔到！
邊個係Team of the year!!!

B仔生性未啊屌你

Ddg 仲頂到幾耐

封左近柱

白lin 有火

白LIN好撚正

今晚除咗白lin成條防線都無人合格啦

白lin真曼

Manolas 38M 一嘢轟落去啦屌

冇乜攻勢既弱隊可以熱血搭救
對強隊 質素高d就爆炸了

白lin 真心勁

感覺上會失波

So b 即刻黑面

上半場block咗好多球啦 盡曬力

快啲完場啦屌

身已上 我獌今場無憂

能力有限

玩野咩阿妹

打包TOBY啦DLLMCH
慳D乜..

咪燈喇

feel到主力攰

好撚緊張

咁樣落去唔係辦法

比太多空間大力臣 好撚危險

換人啦 出lkk

換lin啦 莫氣啦

白lin癲左 用緊生命足球

岩

佢呢樣野改到就好啦

福馬開始冇乜力

快出lkk
1分鐘入波

仆街妹比人剷都唔吹

普巴又開始發作鳩鳩地

出lkk波追人啦

要換人 開始亂....

換lin

Lkk sub lin for header la

而家開始守 會唔會出事 定對攻

yes 放lkk去右屈佢隻閘 福踢個假9位

又救...

痴撚線ddg隻腳

Manolas FM買佢即刻幫到手

LIN換FRED啦

Mark實son呀大佬

要不是ddg

比人係咁逼搶，停唔到個波

痴DDG

又腳救

嘩屌！
Ddg!!!!!

cls ddg上晒身

流緊真曼既血

ddg cls

又神救

jones比kane撚到

wadiu ddg

場波好能睇到

換入lin

呢場兩個龍都好癲

遲早死

Ddg又神救

ddg對腳

Ddg返晒黎
球球神球

DDG係咪痴撚柒線架..

Ddg用腳好屈
眼神強到

上身

平安鐘

jones

JONES真係好撚廢啊救命

呢場100% ddg mvp

sob please sub sb in

Ddg勁撚到 今場救左幾多獲

甸恩就黎忍唔能住啦

又前場呢D位輸罰球
好驚大力神

哇屌你個西
Ddg CLS

Jones屌你

痴撚線公司

諗起上年作客阿狗嗰個ddg

一定要買中堅
Jones真係唔掂

聖. ddg

MVP ddg

.......

宗師唔撚得啦

好驚

原來連ddg都係鬼

Cls

痴撚線,左腳都有埋

痴撚線

上曬身 接實

上左身

我就黎心臟病

3億龍門

接實
cls

接埋

接撚實

你老味接實

kane射真係唔撚驚

ddg一定係man of the match

屌你宗師ON撚9

你老母
接實

癲恩無限FK

kane真係好撚勁

4,5球聖基亞

邊頂到咁多球

救左好撚多球

CLS ddg

型到

接實？

cls

DDG我愛你

型到仆街

唔好輸呀

實到

用腳守龍咩玩法

Davesave

DLLMCH 接實
我係咪睇緊少林足球

破紀錄未

飛住接痴線

Jones 似足街場d阿伯

DDG無雙已開！

屌快啲入多球啦。。。

Ddg勁到

輕鬆接波

你老母，你接實咁比面

續約啦仆街

聖基亞我愛你

渣古

ddg加洛里斯救左幾多球

MMA 足球出動

Ddg ....
究竟你仲可以頂到幾耐

已經係Ddg⋯⋯仲要上埋身 怕未

ddg 打FIFA咁冇咁多接實

sob咁樣有d危wo

都話左無憂 feel到對阿狗個場嘅ddg返左黎

萬里殘城

入多球保險球啦屌

呢場mvp
ddg

真係開無雙

Ddg vs 熱狗

10億龍門

馬out

今場救左好多球 番晒黎

仲有20分鐘要頂

1vs 11

Lkk!

Ddg一係開左卍解，一係入左八奇思考領域

出lkk啦，放波比佢追應該會好啲

頂撚住啊老友

我屌換馬 契仔連

差唔多了，bot幾時進場

接實埋

成隊真係勁撚有火

開始10vs11

聖基亞 好癲

魔翼lkk

ddg型到癲

lkk求你入波

今日馬仔係靜左少少

屌..一招比人換
仆街LIN成場冇影都唔換走

At least 25 我估

換馬

準備慶祝 5分鐘內lkk入波

無左斯素高反而勁左。

勁撚到痴線呀ddg

DDG 頂住

so sir 真係俾lkk踢右翼

LKK 整球-6入波先OK?

準備2:0lkk入波

換馬都ok
下半場都冇乜力

MU 係咪半季就會換褲？

Lkk翻身睇呢場

好亂

去杜拜係咪淨係去射ddg
落街場射下波for fun禁

LKK入嚟
DDG死球要留意多一個喇

個眼神好撚有信心

Lin 正前？

Lkk係咪又要入波？

lin防守真係好過馬

其實都正路

佢慣性守法

好似上半場入波嗰球咁
傳統龍門會好似Lloris咁瞓身落去
DDG就會伸右腳去救

呢個守法會快過落地守

多個人跑下幾好

馬迪爾個樣好似j左10幾次 虛脫無哂力咁

戰術換走馬好合理

LKK堅右翼?

連ddg都係鬼

痴q線

ddg。。。。。。。。

都係ddg

？DDG?

又救倒......

我屌 cls

你肯定渣古係跑?

佢痴撚咗線呀

...

係咪咁撚勁呀

馬仔係體能最差果個 換佢都正常

快D推撚爆個POST啦

又一球

唔撚係人黎

ddg會唔會太過分

要頂㗎，鬥體力

神

啱啱迪基亞好似有下鬼馬眼神

如果對面深色褲有機會會轉白色著，好似係

救左幾多球

撲左有冇7球

唔好唔記得ddg係杜拜贏波

迪基亞救全家

DDG今日真係痴撚左線

有龍就贏

DDG係咪痴鳩線..

痴撚左線

襟撚爆平安鐘啦屌

人地兩三分鐘就刷個中龍

後防集中啦屌你

Ddg 救波球大

Ddg幾多save

咁撚樣教救到，我係Alli真係灰爆

唔好再辛苦ddg啦

睇撚實eriksen啦

屌
又係ddg

Ddg傻撚左呀！

呢場波救到好似打皇馬果次咁

要吹奏迪基亞了

cls嫁

木狗自動波加cs獎金落ddg周薪啦

咁畀人攻法會唔會破對阿狗個場撲救記錄

正常應該6:1緊

De gea cls

diu

後防想睇ddg 表現

Ddg
我唔知講乜好

ddg好撚熱血

蘇b應該想福打左 幫下shaw守
馬守波無福咁癲狗

屌 saint gea

宗師激發返ddg既實力

痴撚咗線

完場整返個DDG精華啦

有神快拜

入多粒先啦

馬迪冇氣啦屌....係咪要換牙FR

出黎了

ddg終於擺脫左世界杯個陰影

ddg係咪痴撚咗線

要不是

Ddg個心會諗咩

白lin失左位但係封返射波路線封得好

頂住

費sir v92 時代god mode ddg 番黎啦

DDG 1-0 TOT